(求識韓文手足翻譯) 金義聖採訪香港示威節目10個觀察

韓國資深演員金義聖於9月15至19日為時事節目《探查企劃Straight》抵港採訪。

該節目日前正式播出，內容除了包括金義聖到訪示威、人鏈活動等現場之外，更訪問了多名大學生、示威者、市民、立法會議員、「721」的目擊者等，多角度分析香港的狀況。

自膠 原來啱啱已經有人翻譯左